<library>
  <article>
    <title>Le footballeur Abakar Sylla est donc la nouvelle recrue du Racing</title>
    <photo>https://www.sport.fr/wp-content/uploads/2023/07/F1GhG3vWcAA4pmR-750x422.jpeg?ezimgfmt=rs:750x422/rscb1/ngcb1/notWebP</photo>
    <description>Le défenseur central ivoirien Abakar Sylla quitte Bruges pour
     rejoindre le Racing Club de Strasbourg. Le transfert a été conclu pour un 
     montant de 20 millions d’euros, marquant ainsi un nouveau tournant pour 
     le club strasbourgeois</description>
  </article>


  <article>
    <title>Franck Kessié déjà de retour en Serie A ?</title>
    <photo>https://www.sport.fr/wp-content/uploads/2023/01/Icon_PS_221026_833-750x500.jpg?ezimgfmt=ng%3Awebp%2Fngcb1%2Frs%3Adevice%2Frscb1-1</photo>
    <description>Le milieu de terrain ivoirien du Barça serait la cible prioritaire de la Juventus pour cet été. 
    Kessié ne s’est pas encore décidé concernant son futur.</description>
  </article>
  <article>
    <title>L’Inter est furieuse contre Romelu Lukaku</title>
    <photo>https://assets-fr.imgfoot.com/media/cache/1200x675/romelu-lukaku-2223-1.jpg</photo>
    <description>L'inter a  a appris que le Belge et son représentant négociaient ailleurs.
     Ça n’a évidemment pas du tout plus au club italien qui a tout simplement décidé de se retirer des négociations.</description>
  </article>
  <article>
    <title>Lionel Messi a signé à l'Inter Miami</title>
    <photo>https://images2.minutemediacdn.com/image/upload/c_crop,w_3000,h_1687,x_0,y_486/c_fill,w_2160,ar_16:9,f_auto,q_auto,g_auto/images%2FGettyImages%2Fmmsport%2F90min_fr_international_web%2F01h2b3mgcyaqr2g7kwzb.jpg</photo>
    <description>Lionel Messi a officiellement rejoint l'Inter Miami après son départ du Paris Saint-Germain.
Les supporters de la MLS et de Miami attendaient depuis des semaines la confirmation de son arrivée.
La Pulga rejoint l'équipe de David Beckham aux États-Unis</description>
  </article>
  <article>
    <title>Declan Rice signe à Arsenal !</title>
    <photo>https://images2.minutemediacdn.com/image/upload/c_crop,w_715,h_402,x_0,y_281/c_fill,w_1440,ar_16:9,f_auto,q_auto,g_auto/images%2FGettyImages%2Fmmsport%2F90min_fr_international_web%2F01h5d61aharv9343v5b3.jpg</photo>
    <description>Declan Rice devient la recrue la plus chère de l’histoire des Gunners. Montant du transfert : 116 millions d’euros avec 6 millions d’euros de bonus en provenance de West Ham.</description>
  </article>
</library>